情人節各國網民有乜做？

個紙袋仔